新巴技工確診 曾參加教會聚會有確診個案

新巴柴灣創富道車廠1名巴士技工，確診感染新型冠狀病毒。 新巴表示，今日收到這名員工的家人通知，他昨晚確診，上星期六最後一日上班，他早前參加的教會聚會有確診個案。新巴指，已安排曾經一同共事的24名員工接受病毒檢測，並徹底消毒清潔相關的工作間、巴士、員工食堂及更衣室 。

港版新天地教

乘機禁基督教伊斯蘭教